英國：「你們美國人拿槍射我們，這就是你們爭取的自由民主嗎？」

美國：「含啦。」

From Cheng Lap

諸葛亮：「我打算火攻曹操既船。」
劉備：「太殘忍，我接受唔到，可唔可以用傳統少少既方法打海戰？」

三國演義 完

明明係同一日，有人比槍射到重傷，大家唔同情，然後我地去同情個行得走得，好可能身上有刀想整死你既阿伯？

又話反抗，又話報仇，又話報應，都唔使你自己做，有人幫你報埋煮好埋比你又縮又話接受唔到，咁你想點呀。

毛澤東: 「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。」

香港市民表示 有本事就光明正大 鎮壓香港
唔接受袋住先

如果有人報仇了, 第一, 不要懷疑, 真的有人報仇, 不要再說是鬼或者是演戲之類. 第二, 不要批評任何不足之處, 不完美但可改善, 只有敵人才值得你批評. 第三, 若有人成功製造了恐懼, 其他人的責任就是將這些恐懼擴大和散佈到更遠.

成立獨立調查委員會，是必須的，因為可以證明對那些罪犯有威脅，以及不要以為自己真的很厲害。但期望獨立調查委員會有用？那就想太多，委任權力在他們手，最終能進去的恐怕只是一些渣滓，結果多是不了了之，息事寧人。

其實迪士尼同南丫島, 長洲都未放過 tg

皮外傷就企圖謀殺，有人死就死因無可疑。

冇喎，

可接受，要改善

我同情阿伯老味呀

push

畫面唔好睇
國際(三國)戰線輸哂

今朝咪一樣，7成熱門都係鬧港豬唔罷工，又有幾多人鬧差佬？

正史劉備一生玩火
最後都被火玩死

何妖個傷就告謀殺
咁啊伯就叫危殆
大家明啦

大家要好好善用今日d片!

推